東京愛情故事主題曲算唔算係日劇主題曲NO.1

如題

唔算

嗰個年代首首都經典咁濟
好難話第一
利申：鐘意悠長假期嘅主題曲多啲
久保田利伸型到～

誰かが甘く誘う言葉に
もう心揺れたりしないで